格鬥狂人徐曉東撐陳秋實冇人講。。。。。。

東哥好波

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

行動TG group:

Pushh

響支那國內咁玩法算唔算花樣作死

花式自殺

難得的好人

D級公民

直頭玩命

徐曉東正義撚黎
俾中共搞成咁
打比賽都要用假名

扣你地50分